【毒計殺妻】「我有第六感覺得會死」 跳傘被夫割繩英婦細訴恐怖經歷

英國一名女子遭變心丈夫企圖殺害，把她跳傘的主副傘繩子割斷，幸好她奇蹟不死。她憶述當天出事時已覺得不妥，一直叫自己不應該跳傘，但最後仍一躍而下。她後來才知道丈夫為詐騙保險金而企圖殺害她。

事發在2015年4月5日，身為前英兵、有2600次跳傘經驗的維多利亞（Victoria Cilliers）說當日有一股無法解釋的恐懼伴隨自己，「如果我聽從自己的直覺，那我不應該上機去跳傘。一直到達跳傘高度4,000呎時，我知道我不應該跳出去，我只是不知道為甚麼」。

結果她還是跳了下去，很快就發現主傘失靈，她鬆開主傘打開副傘，卻發現還是不受控地打轉。「我一直向地面墮下，苦惱轉變成憤怒、然後是恐懼」。幸好她經驗豐富，體重夠輕，而且她降落時落在一片犁過的田野上，最終奇蹟生還，但傷勢嚴重，骨盆骨折、肋骨斷裂、脊柱骨也受傷。她稱：「我只記得跌落地面時響起一陣金屬聲。」

提到自己大難不死，維多利亞相信一定是因為媽媽在天之靈守護自己，她16歲時媽媽就死於大腸癌，「我想我媽媽一直在天上看顧我，醫生解釋不了為何我活下來了，一定有其他解釋的。」

英國甚少發生主副傘同告失靈的意外，過去30年僅發生一次。事後證實她的丈夫西利斯（Emile Cilliers）因為搭上新歡，企圖殺死她騙取保險金，好跟新歡雙宿雙棲。他上周因企圖謀殺被定罪。

維多利亞表示至今仍然無法相信丈夫竟然計劃殺害她。死過翻生的她毋懼挑戰，計劃再次跳傘，為當日送她到醫院的急救直昇機籌款。

Superhero landing

其實點解咁高都冇事，之前個台仔都係

輕功了得

時辰未到

唉，結婚為乜？

通靈撚，神秘撚，宗教撚全面進場

其實唔難

我左腳踩右腳都可以登月啦

又到超自然專家，超心理學專家，神秘學家解釋的時候

唔好笑就摺埋啦thanks

你唔好浪費網路資源啦

因為人體係高空跌落地面呢個咁短既時間內
人體既氣壓仲未調整至正常大氣壓力狀況
所以會好似氣球咁樣
跌落地面果陣
力會平衡咁散布到身體各處
同心口碎大石既原理差唔多

F/d=energy

有buffer 受到嘅動能少d
咪有機會唔死

神秘撚請滾

D 安全佬成日話兩米都跌得死人

呃下細路就得

喱條女有開到副傘, 墜地速度冇想像中咁快
之前有單主副傘都開唔到, 真係freefall落地都唔死先勁
又係因為撻地犁到鬆晒死唔去

雖然睇唔出咩野大道理，但係我睇完之後覺得非常之有親切感

前英兵、有2600次跳傘經驗 但都重傷唔死

比著一般人真係得個驚同鳩叫 跟住跌死

Super power : Lucky !?

Yes應該仲會彈幾下

其實唔難

大字型，做人肉降傘會好D

咁請問落水係咪傷過落呢d田 有冇physic 撚解釋下

臨到地躍起一跳法，或左右腳互踩法，都好容易姐

Terminal speed 加好彩

Ivan Chisov
二戰時蘇聯空軍導航員，作戰時飛機被擊落，在7,000米高空跳出飛機。他其實是有降落傘的，只是想到了低空再打開，免得變成活靶子，但是高空氣壓太低，他不一會兒就昏過去了，所以始終沒有打開降落傘。他落地時是蹭著鋪滿雪的山溝壁滾下來的，重傷，但活下來了。

唔知你地信唔信量子永生呢樣野
其實呢件事佢係有好大機會會死, 即係話o係其他99%既平行世界可能佢已經死左
而家呢個就係剩餘1%佢生還既平行世界

freefall唔死

又係宗教撚和神秘撚進場解釋的時候

屌 笑咗

其實好睇跌落咩地方，二戰好似都有唔止一單冇降落傘過萬尺跳機冇死

預知夢

醫翻都哂藥費

new age 神秘撚和假借科學撚來了

I say one two free fall

信阿 去左命運石之門？

其實因為佢跳左2600次，根本已經對成個過程完全熟悉
所以有任何些微既變化佢都會感覺到
唔需要好神秘咁睇件事

神會打救你

個男人好恐怖好變態

有啲人真係好恐怖
變心你咪走 點落到手害曾經同床共枕嘅人

佢個第六感燈到佢無事

又幾好笑

青馬、汀九跳海大部分都救唔返
珍惜生命

唔係科學猜想黎架咩？

revised

你好幽默

人一為錢，最醜惡一面都出晒黎，喺香港都見唔少啦

有無玩過CS?

科學家提出黎啲假說比你當科幻小說 薛丁格的貓聽過未

你都識講係假說
未能證實的假說，咪係科幻囉
科幻都有分層次
最低的係類似多拉A夢，好難實現
最高的就係有科學基礎但仲未證實
eg外星人攻擊地球，人工智能叛變等

咁你想表達咩？
你知唔知科學理論好多時都係假說，科學家再揾證據證實證偽。

我都覺得newage不切實際。
但你呢啲唔識又急住串人，剩係識用"xx撚"標籤人，上網求證下都唔做，重要學人講科學既人重戇鳩

你老母係另外99%既平行世界到比連登條屌緊

個老公都好蠢下

Show Blocked User - Freerider正仆街

臨落地前向前踢一踢，將d力卸左

O

乜撚野第六感 根本係自己淆
亂諗野 不過開口中

笑撚死又係你呢條友
睇回覆內容已經估到係你
神秘撚PlanckTime

明白哂 仲可以彈水

9up當秘笈

本人是徘徊在神秘撚和科學撚之間的游離分子

之前睇過d文講

呢個世界有樣野叫terminal velocity，當空氣阻力大過地心引力就唔會再加速
係再高既地方跌落黎落地個速度都係差唔多

同時個地既質地最大影響，石屎果d唔洗問死梗，而鬆軟既泥土應該係最減到沖擊力既地形（好過水好多）

所以有人話係飛機跳落黎生存機會大過係ifc跳落黎，因為夠高你可以有d時間用跳傘姿勢去控制下落地既位置

太高就會有風阻，變左飄落黎

骨盆骨折、肋骨斷裂、脊柱骨也受傷
唔死都變植物人啦?

佢老公幾日前已經整漏gas想炸死老婆同埋兩個仔
不過老婆夠醒發現左，跟住搵人黎整

你根本唔識科學，只係偷科學個名去9up神秘學既偽科學撚

見你網名.....

可否答我，何謂「道路真理和生命」，誰才是真正「 道路真理和生命 」

耶撚表示 係神嘅安排

個名邊個架？我架嘛？問埋D on9問題

正常都冇事 佢咁重傷算垃圾
利申日日跳幾十次 試過屋頂降落滴血不扣

叫xx撚又乜問題？

科學撚，科技撚，神秘撚，通靈撚，風水撚，中醫撚，玄學撚，星座撚，newage撚，建築撚，工程撚，醫學撚，IT狗，教畜

問你乜叫「道路真理和生命」喎

開司?

仲想撈埋哲學？
正宗係嗰啲思而不學 學而不思既人
不學無術就你呢d, 淨係識問問佢叫人幫你搵答案，你得閑就自己睇多幾本書，信埋曬d on9野

量子神秘學撚

個網名係你比喎

主要想清楚你立場
到底你係信耶
定係哲學撚
定係科學撚
定神秘學撚

你唔好話我知
你係「耶人」又唔肯自己係「耶人」的「半耶人」，「半耶撚」

半耶撚係耶經話最on9的立場，唔會得救，耶唔會幫你

其實係佢對波夠大
落地果下有緩衝
所以死唔去

第六感不嬲就係人既本能
根據過往經驗，不自覺地發現有古怪

反而想知點解帶事？
因為d傘唔多唔少咁幫手減慢降速？

唔死一身潺

你係咪痴撚左線
神秘撚係咪諗乜嘢都要加自己幻想再加以解釋再自以為合理化
唔通你以為自己改個名叫Planck就係科學家 ？

睇人名就知立場？
你改個名叫Planck但你既言論完全唔係科學家，根本係一個偽科學撚，係咁講神秘野宣傳偽科學。
人哋咩立場竟然係去睇人個名去決定而唔係睇人地既言論去分析
你啲咁嘅思維真係好幼稚，唔怪得信埋d測字測命測乜7個d野
神秘撚既思維層次真係得啖笑

咩叫冇事？ 都斷得7788 , 只係唔死得醫返好咁解。

做咩啫你

咁你快些解釋下你起呢個網名的意思和立場

諗起功夫

叫你講下自己立場都咁難

仲乜啫，成日回避，唔肯講自己的立場

自己用下個豬腦

樓上仍拒絕公開自己立場

仲係分析唔到嘅話你返果個神秘post做下research 睇我講咩野， 唔好成日問問題叫人比答案你而自己唔去搵。

送你一句：
學而不思則罔，思而不學則殆。
Learning without thinking leads to confusion;thinking without learning ends in danger.

分析完，係真，你都唔肯認啦

我睇你似半耶撚+科學撚多

同你辯論左幾個post， 你都唔知我立場係乜，問題係係你身上

半耶撚 ＝ 耶和非耶的中間。
世界上不少政經界、科學界名人都係半耶撚

傷咁重都無事？

都係算撚數啦
你d分析力咁低層次
當我冇講過